我由細到大都唔信上帝，直至

個個都話我五音不全
我就知上帝想我傳福音 唱聖唱
主能夠~主撚鳩~